收到， ，收到

收到，[black]收唔到[/black]，收到，[black]收唔到[/black]，收到，[black]收唔到[/black]

[black]屌你個老母[/black]

聰明人先睇到